究竟而家中共想人民幣升定跌？

如題

向後跌比人桶屎忽

向前仆又剪賓州

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

一定係跌，唔跌出口實死，走資反而有好多方法禁止

出哂聲話唔比跌

要慢慢趺

咪要扭扭擰擰唔覺意咁跌穿7囉

要等埋其他地方跌佢先跌 如果唔係人民幣跌太急無人要仲大獲